你地真係唔好得把口

唔好個個話黎聽朝無人